10名涉嫌違反《港區國安法》的被捕人士，檢取其DNA樣本。

警方回覆本台查詢時證實，共向10名涉嫌違反《港區國安法》的被捕人士，檢取其DNA樣本。

警方表示，在7月1日拘捕10名人士，涉嫌違反《港區國安法》第20及21條，煽動他人分裂國家罪。在調查期間， 警方根據《警隊條例》59C(2a)，向該10名被捕人士檢取DNA樣本。

有協助被捕人士義務律師質疑，警方根本毋須透過檢取DNA，證明被捕人藏有涉嫌違法的物品，認為做法無必要及不合比例。

鳩嚇咋，咁勁直接打咗靶啦！

光復香港， 時代革命。

都唔撚知會唔會順便 大陸西順手做埋咩測試或實驗
鬼國 真係乜尻都做得出

點解要DNA ?
用黎做咩？